會同其他人比較係咪已經算鐘意一個人

唔想輸俾任何一個
好想真係爭取到
點解永遠某d人可以好輕鬆就得到
自己辛苦一輪先有既野

命定論

sad

以為你係個膠佬

雞

照愛